[用錢解決問題]既然你特區政府淨係要香港唔要香港人, 咁你不如買起我地啦

既然你政府財大氣粗, 認為錢可以解決問題, 我俾條橋你個濕鳩政府啦,
移民補貼
所有父母皆為香港人既人先有資格, 18歲以下每人貼一球美金(無人再信HKD喇), 年紀越大補貼越少,
想走既貼錢清晒我地, 相信藍絲老鬼們愛國愛港不屑要呢D錢
到時你中共想點溝人就溝飽佢, 政策想點改就點改
後生既出去重建一個新香港, 皆大歡喜各取所需

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線